機場建議 自己入黎睇

機唔係係可以即時買機票架咩

我去到先睇關popo咩事

我唔岩時間唔買姐

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

今時今日仲同狗理論?